\section{Famille  \index[noms]{, Frederick\_II of\_Denmark and\_Norway} /  \index[noms]{, Sophia of\_Mecklenburg- Gustrow}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I737_I738}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Frederick\_II of\_Denmark and\_Norway  \index[noms]{, Frederick\_II of\_Denmark and\_Norway}} naquit le \textit{mercredi 01 juillet 1534}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de Christian\_III  \index[noms]{, Christian\_III} \textit{[12 ao\^{u}t 1503 - 01 janv. 1559]} et de Dorothea  \index[noms]{, Dorothea} \textit{[09 juil. 1511 - 07 oct. 1571]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son p\`{e}re, Christian\_III  \index[noms]{, Christian\_III} \textit{[12 ao\^{u}t 1503]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{dimanche 01 janvier 1559}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 24 ans.
Sa m\`{e}re, Dorothea  \index[noms]{, Dorothea} \textit{[09 juil. 1511]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{dimanche 07 octobre 1571}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 37 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} le \textit{lundi 04 avril 1588}, \`{a} l'\^{a}ge de 53 ans.
Il a \'{e}t\'{e} inhum\'{e} le ..., \`{a} \index[lieux]{}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Sophia of\_Mecklenburg- Gustrow  \index[noms]{, Sophia of\_Mecklenburg- Gustrow}} naquit le \textit{samedi 04 septembre 1557}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son \'{e}poux, Frederick\_II of\_Denmark and\_Norway  \index[noms]{, Frederick\_II of\_Denmark and\_Norway} \textit{[01 juil. 1534]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{lundi 04 avril 1588}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 30 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e le \textit{samedi 04 octobre 1631}, \`{a} l'\^{a}ge de 74 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I737_I738.tex}{}{}
\par
Le \textbf{dimanche 20 juillet 1572}, Frederick\_II of\_Denmark and\_Norway  \index[noms]{, Frederick\_II of\_Denmark and\_Norway}\textit{[01 juil. 1534]}, \^{a}g\'{e} de 38 ans, \'{e}pousa Sophia of\_Mecklenburg- Gustrow  \index[noms]{, Sophia of\_Mecklenburg- Gustrow}\textit{[04 sept. 1557]}, \^{a}g\'{e}e de 14 ans.
Ils eurent 5 enfants : Anne of\_Denmark  \index[noms]{, Anne of\_Denmark} \textit{[14 oct. 1574 \footnote{.} - 04 mars 1619 \footnote{.}]}, Christian\_IV  \index[noms]{, Christian\_IV} \textit{[12 avr. 1577 \footnote{.} - 28 f\'{e}vr. 1648 \footnote{.}]}, Ulrich  \index[noms]{, Ulrich} \textit{[1578 \footnote{.} - 1624 \footnote{.}]}, Augusta  \index[noms]{, Augusta} \textit{[1580 \footnote{.} - 1639 \footnote{.}]} et Hedwig  \index[noms]{, Hedwig} \textit{[1581 \footnote{.} - 1641 \footnote{.}]}.
\clearpage
